龍蝦著衫真係好撚柒

雖然柒柒柒件外套都唔知想點，但龍蝦件衫著到好似紙札公仔等去燒咁

成日覺得好似o麥太

佢硬係企到好怪
反而覺得企姿更似紙紮公仔
而家加埋件衫

著到咁搶鏡

淺薄、無知，而且冷血、涼薄

一隻中左毒 變粉紅色嘅龍蝦

未熟

好似 你個野壞左啊 個女人

彭麗媛就大方得體
2.0件衫太多色唔岩ed場合

其實個設計師已經幫左佢好多

彭麗媛套衫唔錯

柒柒柒唔要件外套會好睇d

689條tie

真係失禮

最右面個個似看更

笑死

左右兩邊真係成副奴才樣

屌佢真係都唔執一執個樣

柒柒柒老公好難執，不過著衫起碼四平八穩無出事

無人提水，仇家多

丟架

唔啱身喎件衫

長左d，環保撚黎

全部都賊眉賊眼啦 著得好睇都冇用

笑到我GAPGAP聲

地獄鬼王傳說

廖偉雄扮嗰個

個膊頭唔知想點

呢啲咪無嚟貴格

點解維尼同佢老婆咁有霸氣

兩睇喇
可能特登 著得太靚 太fit會妹仔大個主人婆
個張相權力最細係佢 平平穩穩唔起眼就最好

後面收左塊笑聲拍板

企都企得衰過人

成個大陸人咁

唔著會靚啲咩

著靚D咪渲賓奪主囉

個A字膊 著乜都染

煲呔個張有攝影技術加成

好心跟林鄭學下嘢啦
套衫淘番嚟？

幾十歲仲迷人pink lady

689 條tie 歪撚埋

鄭林兆波

曾鮑, 林鄭衣著顏色冇咁大媽

紙扎公仔
笑撚到仆街

平心而論同雜種老婆一比較真係e失禮死

屌笑撚死

紙扎龍蝦

佢地應該有造型師幫佢地揀好一堆衫
就算唔係靚都未至於柒
佢喱套pink lady
慌死唔係龍蝦品味獨特又想標新立異自己揀過套

著到彭麗媛咁咪好囉正正常常
係要柒

777老公個LOOK真係 似D公屋看更

Agger

幅圖三個女人 得習大大老婆係企得優雅
另外兩個外八字腳

兩個女人企得好樣衰

煲呔張相型到仆街

其實麗媛幾靚 柒柒柒同龍蝦失禮自己老公

一把年紀仲著呢隻色

衣着又柒 站姿又樣衰 真係好失禮

煲tie幾型wo屌

左同右都幾match

背景好突出主題

冇負皮嘅po

影個個好有功架

其實雜種老婆真係幾正

你啱 佢企係5個人隔離好似啲日日妹下妹下嘅廢老 毫無霸氣

染黑個頭都懶

講真有貴氣

你唔講真係完全留意唔到呢位看更

董伯伯最撚型

林鄭呢班人度算幾前衛

雜總:英仔你老婆好索好粉

要有中國特式嘛，今次唔做龍蝦，做住紙紮先

相由心生

彭麗媛着衫真係好大體 隻色同個款都好襯佢
龍蝦 咁正式的場合仲要唔係最大粒
居然著咁搶眼 仲要咁嘅年紀都着粉紅色

龍蝦另外著套橙色都勁核突
又矮又A字膊但成日著埋啲勁sharp既顏色上身
正一醜人多八怪

特登架 唔通靚過雜太咩
想落雜大大面咩

認真雖然對鄰國好反感
不過習帝同佢地比真係有霸氣好多

迷人pink auntie

其實689個樣都唔係話好樣衰，點解個老婆咁撚肉酸

次次見689都好想幫佢修修條眉 個角好核突

由頭到腳 由左到右 由前到後
無一忽唔柒
話佢柒都影衰左個柒字

管家都有份影

真係好似

仆街丫，愈睇愈想J

即刻諗返起之前689同777嗰篇h文

看更

我都覺

佢對手點解死都要向外"牙"開 真係成對龍蝦手咁

有無人改對龍蝦手俾佢

唔好牙我老母

柒柒柒老公好似d鹹濕伯父 諗起爺孫戀個條友

笑撚死人咩

其實有冇人carry得起呢套柒衫

好似某個成日搞個女,家嫂既av阿伯

咁老仲著芭比粉，一啲都唔大方。
丟架。

Cls 紙扎錢仔都靚過佢

政治婚姻，佢身份神秘，689上到今日既位，佢家族應該幫佢唔少

唔明呢三條女人做乜冷係傳統
你著緊滿族人嘅旗袍咋
班男人又咪係著西裝，咁撚把炮著唐裝中山裝代表中國啦大國 學埋西方國家著西裝，唔撚見中東佬著西裝，得你地先咁柒

我覺得777件外套幾靚
有啲裏原宿feel
想睇Eva Cheung著

兩公婆都A字膊

數學家變看更

雜種老婆著得最好睇 成個人有啲氣場

係咪專登 俾面佢所以另外兩個企得/著得著得咁核突

笑撚死

人地就醒拎著件野隻手擺得幾靚
龍蝦A 字膊+ 衣不稱身 + 娘爆全身粉紅色 + 兩隻手9 fing fing 勁生硬，真係好7

龍蝦唔講啦，
2.0老公條褲對鞋想點，明明2.0當選時都無柒得咁緊要

你鋪話法啊 ，
689勁樣衰喔 ，
喺身材高高瘦瘦走肥算ok啫 ！

其實林鄭平時著得靚過今日e套，
好明顯佢識擦鞋，將光環俾哂麗媛，
亦都可以話，佢唔敢靚過主席太太，除非唔想撈！

成隻紙扎公仔咁
成家都係生出黎 獻醜 仆你個街！

見到689就想打柒佢

習總老婆好似幾正

平心而論 習總老婆 著唐裝幾好睇 有種高雅感

淋病個老公真係好似果d退休係公園坐一日無所事事d廢佬

彭麗媛八九.六四時 天安門為戒嚴部隊唱歌

龍蝦一向都係行丟架路線
柒柒柒老公應該行清廉路線
話俾大家聽佢老啦 開始縮水, 但好節儉唔掉以前d 西裝

粉紅唐裝

點解佢個企姿咁撚怪
好似晾住係到咁

啲動作幾撚生硬

777老錢平時係屋企係咪成日比老婆恰？

習大大老婆正常好多

丟架路線

關咩事
龍蝦不嬲d衣著都7開

好似呀燦扮女人
有冇爸打仲記得

佢個樣都唔夠人靚啦

佢同689啲站姿一撚樣on99咁人地習夫人搵啲嘢揸住好睇好多

689件西裝褸袖一長一短
龍蝦對手懶自然咁擺身旁但又硬曬呔

拎番個袋可能會好好多

遮住個樣會仲好

換返李彩華小背心

個人無taste,樣又衰

agger 麗媛最靚 好有貴氣

人地好有學養嫁，不過最衰影相影唔到出黎之嗎

btw 我原本想搵佢後生啲相出黎幫佢補飛，但張張都好似柒柒地咁，都係算啦

要望鏡頭既時候就唔望
唔洗望果陣就走去望
做乜9

香港第一夫人

第一張相龍蝦好似KEY 上去咁

習總老婆又真係幾有氣派

點解689會屌得落

屌佢老尾著深色素色咪正常啲囉
又肥又要揀啲咁撚搶眼誇張嘅色荒死無人見到佢咁

高貴哂

Chinese Nationalism is a fucking joke

龍蝦好似key上去
人人望鏡頭得佢唔望
好似完全唔關事但又要上鏡咁

雖然689，777同佢地另一半四個都有fail位，但龍蝦絕對係fail中之冠

屌

月娥振英愛情故

好衰
你一講就覺得好似
笑死我

笑到仆街

畀689 迫你食龍蝦會點

68狗條呔 向右傾 , 係咪有咩暗示

外國勢力

其實係彭麗緩著得柒
另外果兩個女人要柒過佢
先唔會妹仔大過主人婆
咁樣大陸睇到cctv 都會覺得
"國家勃起了
港燦真柒"

不過本身都柒